929再黎大三罷

Telegram有手足搞左個新channel

[orange]利申: 支持國安法, 堅決支持777止暴製亂[orange]

1

2

3

4

5

咁既氣勢仲罷乜鳩,一定唔會成功

係喇係喇,唔岩聽既就屈毛架啦

好難有動機再罷 留力十一好過

張宣傳圖流撚到

推

唔知會唔會唔小心做左五毛
但我諗好多人都知道唔會成功
全盛時期搞都唔成功
行街遊行會唔會好d

100%認同
都係將focus放喺搞其他嘢會effective啲

香港人咁鍾意返工
仲要已經少咗人出嚟

on9
依家地鐵個個站都有幾隻狗係員工室守住，你一搞野就即刻出到黎啦，今日返工先見到

你話學生係學校唱下歌就得既

罷工罷市罷課
真係唔係班狗當街當巷行刑式開真槍射死好幾個人我諗都唔會阻止到香港人返工

以前都話會full gear出去塞乜塞物令香港人被罷工
今時今日你要見個豬咀都難

所以我真係覺得搞三罷黎都浪費士氣
多區/一區行街成果仲好

抗爭士氣已經好低
唔應該再搞失敗率高既活動住

罷工罷一日用途係邊？
連續罷2-3個月
咁對家就真係驚你啦

拉

就算有人死 香港都係一切正常 叫人Twitter repost

我嘅建議係等十月一 一次過集氣出
十一係一個大家一定會出席嘅日子
當日一定係好多人出席 到時你做咩都得

而根據依家狗嘅性格 三罷一定濫捕學生
按我自己推斷未必會有好多成年人罷工
而學生係一撚定會出席呢類型活動
我最怕到時學生無成年人cover
學生一撚定會俾黑警恰鳩死

同埋活動日子太按近 氣都未回得切

I love china

穫穫三罷 黎明行動
有邊穫連登仔唔係開post係屋企食花生

最經典咪黎明行動屋企睇學生妹比人拖入西鐵打
三罷自己唔罷 醫護返去復工就開post話好激氣囉

而家仲有啲wfh, 學校就online teaching
罷工罷課...?

都係嗰句, 適當嘅時候做適當嘅野, 瞻前顧後

同意, 行街遊行會好d

我真係好想101賀賀中共
有冇活動

罷一日定係點
有冇同工會傾過
冇工會一早帶頭聲明話罷既話
帶唔起

如果係罷一日就不了喇
同左膠搞畫面有咩分別?
長罷就支持

補充多句
我覺得之前atm提款行動係work
如果要活動不如搞返每人集體提款xxx錢
同一時間十八區咁㩒

btw 現階段真係真係建議集中留力十一

紅日搞罷工

全盛時期搞都唔成功
係因為果班工會 唔一齊帶起個勢
一個工會罷一個星期 逐個行業輪住罷
諗番都R哂頭

係自己既條命都唔知保唔保到時候 搞革命係不切實際

佢好似溝亂左
和你塞 同大三罷既分別
和你塞明明就係班人唔肯罷先黎搞

929日子真心奇怪⋯ 不如等埋101一次過 而且wfh +online teaching 罷啲咩

最緊要有畫面
又可以打飛機又唔洗俾人炒
拎AL放一假當支持左罷工
岩哂香港人性格

罷工冇人叫你一定要上街

仲有啲行動似滋擾人多啲 嘈人瞓覺同罷工有咩關係

除左第一次 5區大三罷叫成功啲之外 之後果D全部都唔掂
想攪大三罷 200萬人有100萬人入左工會未先??

呢樣真, 冇公會帶起好難罷
罷工同阻人番工兩件事黎
#1段字純粹係阻人番工, 嗰啲唔係叫罷工

另外, 當一家三口 兩公婆帶著個細路 都俾差佬用599G 限聚令兇,
你叫班學生搞人鏈? 學校想保你都保唔到, 何況唔少學校係唔會保學生

叫個channel admin 搞手access 下而家咩情況先啦

贖罪精神無意義
正因為對家知道大部分香港人懦弱怕事
所以先會欺善怕惡

當然大家捨得打破自我道德規限，惡過對家
對家先會出現逃兵投誠我地

assess*
sor 眼瞓

問題係成日話有好多工會搞成左
但係就冇哂影
佢地唔一齊出聲明搞聯合罷工點會搞得起
到果日又係到大家估大家會唔會罷

再講罷一日 就個個拎大假去罷工
除左為畫面有咩意思

肯罷工洗閪上街送頭
係屋企都搞掂中共喇
唔通狗隻上門捉你番工呀?

香港死咁多人都可以運行到冇野咁
係因為我地肯番工呀
我地先係幫港共政權維穩既工具

444

所以話
有點樣既人民，就會有點樣既社會

有一部分都係因為我地多年來既忍讓造成依家既政府得寸進尺

另一部分就係香港人內部無法團結，細分太多類人（黃絲，藍絲，左膠，紅絲，五毛黨，泛民膠，熱狗等等）

咁多類人，仲要成日捉鬼，內訌

睇唔到贏係邊

望下人地蒙古人，d官員 公安 情願自殺死，都唔肯捉自己同胞

呢d先叫團結

好簡單一樣野, 就係大家都知國安法係一條可以求其濫用得黎好撚惡嘅"法例"
除左香港人係冇辦法長期罷工嘅限制同劣根性
啲公會而家要孭飛嘅程度嚴重同危險左好多
嗰個channel 個admin好似只係想"做啲野", 照copy 之前做過嘅野, 甚至搞唔清罷工同阻人番工

仍然係嗰句, 適當嘅時候做適當嘅野

罷一日同2019唔同晒啦

用軟功比較適合

ON撚9
10月1日賀佢老母仲好啦

同意
大家有join工會就會明
入會嘅人太少喇
唔能夠期望罷工會夠人

唔係撥冷水，上年做唔到，今年應該做唔到。

有時要認真睇情況，依家香港如淪陷既日治時期，根本冇可能再打正面戰，而且唔可以再失去實貴手足。

只有人走錢走離開香港，香港人唔再成為中蟈既外交人質，港共先會有切膚之痛，而外國亦可以認真清算港共暴行。

我唔想放負，不過希望大家認真諗諗。

自從班狗推跌大肚婆果晚之後，大家開始唔怕出，班狗又開始驚。

上年氣氛差好遠 而且目標清晰（人權法+區議會）
所以嗰陣死都要出一出
依家邊有誘因做呢啲

如果有黑天鵝出現就有機
睇造化啦
3個禮拜可以有好多野

又送頭？

留10 1

個行動剩係罷一日同和理非就...
我都係番去訓一陣先

香港人最鍾意返工，叫佢地罷2日都難。

香港人根本就唔夠決心同堅定。

香港人會罷工？
好笑
連遊行都唔敢啦
淨係敢喺窗口掛黑衫架咋

十一都唔慌搞到啲乜
利申直話直說 非五毛

所以自從中大/理工嗰場仗完結，退化變成無意義既和你shop /和你唱活動後，就徹底輸佐。
從來革命唔會係靠呢d 無條件式抗爭而成功

歷史都已經表明好多例子，如果唔係拼死一搏係唔會贏。

都係支持先 (精神上）
一陣講相反意見會俾人鬧五毛pr

鬥長命理論

我嘅訴求就係返工

呢個情況仲罷工？你當個市流架？

同意。

和你shop/和你唱根本對政權根本毫無影響力，只不過係市民大家係度圍爐。

食黃店當買左贖罪卷

罷工罷市一日都唔肯，2-3個月都係曬氣。就唔洗幻想太多

只有真正大家一起俾共產黨當回血劍，沒收曬手上所有資產，到身無一物時候，先會激發破釜沈舟既行動。

只要係連登Call得嘅罷工 你就知最後一定係搞笑嘅

浪漫精神勝利抗爭法
自我安慰，等天收祈禱

和你shop只不過係d益商家既活動，真正要用到資金既時候，又會有幾多家商人願意無條件捐出？賺夠移民或者走得仲快過你 或者更多呢種商家

和你唱，同d耶撚一樣，去教堂場聖詩自我安慰，對革命無意義，贏佐你再歌頌 嗰意義仲大

雖然唔岩聽 但諗真啲又博唔到你

罷工唔上街做咩？喺屋企瞓教？
咁林奠日日都罷工架啦，佢鬼有做野咩

Pish pish pish

大家落力少少mon實堆所謂散水撚嘅5毛

為搞而搞嘅味道太濃烈
呢個時期講三罷唔明有咩意義
更加唔好講會和應嘅人肯定好有限

BLOCKED

連登咩事 咁多負皮
中哂熱狗 神經雲 套精神勝利法？

係囉 唔好搞啦 訓耐啲好過 訓下算

9 月 29 陰

訓多陣 ， 罷？ 不了

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

咁多人負皮既， 唔罷啦 個日想訓多陣

好心唔好再水人出去送頭，星期日仲柒唔夠？
再咁落去連長期抗爭都輸埋

最好長期抗爭抗到2047年都未抗完

其實反而係依家喺敵人佔上風嘅時候 ，仍然處前線鬥爭嘅難免會有失敗主義嘅傾向， 覺得依家永遠都唔會有任何抗爭進展。

因此而家成個陣營最需要嘅應該係增強圍內士氣

睇得出你呢個逃兵面對依家咁嘅挫折就喺度做跳牆派 仲要對面有鬥志嘅抗爭者冷嘲熱諷 你簡直比死黑警更加可恥

又係度搞分化

唔啱聽咪唔好聽囉，無需係度搞分化

係吖，記得聽日準時返工呀

唔啱聽都要講， tg 都俾人捉左幾次
唔好咁天真啦

無可能成功， 大家咁想返學
工又返唔足
地鐵又停唔到
唔好送頭啦

推爆佢

我地要係唔影響人地返工嘅情況下推翻政權呀唔可以搞到自己人呀

成班on9仔

唔係咩失敗主義
係以家好多手足要轉做foodpanda, 炒散黎過日子
連錢都無
你叫佢地罷D 咩？
加上罷工行動次次郁失敗
就証明呢種方式唔岩啦

經濟唔好
擺乜鳩
本身都失業

根本由一開始就應該正正經經罷工2-3個月。

我寧願你乖乖地留係屋企到罷工2個月，都唔好搞啲咩和你sing、和你shop。
因為真係好on9 政府當你馬戲團咁睇

咁既經濟環境 已經輪放緊no pay
罷工 工都冇埋

好多人失業 根本不用罷工

大師有咩建議
你真心覺得會罷工成功？

推十一好過 十一可出
D圍威喂搞d活動之後上連登強推嘅不了

又冷氣

除左長罷死守 根本冇出路
但香港人唔會
所以我結論都係同以前一樣
拖得幾耐就幾耐
再全港澳門化

另外樓主post 果個所謂admin
係人係鬼都唔知
重要29號先黎搞
除左想減少101人數 睇唔到有咩用

同意 根本冇人想抗爭

咁97打後多年抗左咩番黎

全部都係拖字决

0708雙普選 2012雙普選

每年就將所謂既dday 推遲

拖到交埋俾下一代

2.成也大台敗也大台

香港人太極端

唔識夾實班政治領袖

做左佢地上神台就外判哂個責任出去

當呢班領袖做錯野 就選擇睇唔到

咁點會有出路 又點會真係為選民做野

反正都食硬你地既票

學生就屋企zoom

大人就有工返就返，冇得返就係屋企

仲大3罷d咩

唔使罷啦 好多都因為場武肺失左業 有啲係武肺難得搵到份工要養家 搵鬼同你罷咩

本身罷工機會已經好低 依家更加不了

有武廢

返工

不了

你幾時仆街死？

已經有手足做緊外賣仔 有案底用曬錢去打官司 再唔做野生活就真係等食樹皮 敢問依家要搞罷工既人唸住點賠償俾佢地 係咪你地養先

罷工(請住al/sl罷)一日救港

唔好咁mean啦 個市咁差連黃店都頂唔順執左好多間 再罷工真係玩死黃圈啫 要罷到一早罷左

由頭到尾 大部分香港人太愚善
俾暗共派民主黨玩足咁多年 都唔識醒

都出賣佐咁多次，依然奮不顧身幫佢地保留席位
真係犯賤

未來係屬於下一代，點解一直選過時既老餅代表我地？
根本就一直都係錯，從來唔去反省
任由城班暗共派民主黨食足咁多年俸祿
呢班人 著草一定快過建制派

香港人根本活係平行時空，又要一路返工又要一路抗爭，diu唔好咁痴線啦
香港人如果唔係奴性重，場運動一早贏咗啦！搵人教我如何在唔影響人返工嘅情況下推翻獨裁政權啦

其實場運動6月到10月
食住個勢 罷工罷市
組小隊圍剿各大警局

封鎖各地大陸關卡
一早就贏佐

玩乜鳩和你shop 和你唱
低q能，以為去野餐

同意，成班傻仔以為唔罷工啲藍絲會好感激佢地，走去做埋啲低能野。

錯失埋獨立既機會

白癡到等美國佬救你？
連咩叫自強不息都唔識
你連自己都唔肯救自己，望天打卦要人救你？
睇見當時話咩等人權法 等咩法通過 運動要冷卻落來等通過

我就笑，根本就唔係抗爭
呢d叫革命？大佬係咪翻工翻傻佐

最撚無恥就係cctoy班仆街冚家剷
吹雞黎明自己縮係老母個閪到睇屠殺片
學生妹果壇野個撚個係到呼籲頂門塞鐵
得幾到友教人點自保唔好比人周
學生妹比班阿叔打到仆街係到鳩嬲
嬲佢老母咩嬲
Cctoy黃絲帶有乜撚野資格嬲呀？班畜生推人去死架
去到今年真係死太多人開始多人屌就加句免責聲明講乜撚野所有行動都有風險自己衡量
佢老母臭閪啲人唔撚出又比佢地屌
班冚家剷唔撚出去？唔好講咩出去唔撚使同人講啦
打緊果陣佢地出post推post架屌佢老母

有冇諗過三毛同盲目屈毛都係pr公司唱雙簧？
總之帶腦上連登

知唔知冇突發推動力搞三罷只係死路一條，亦都唔膏有好多人響應參與，人少到時只會畀人恥笑，不如留力做正經嘢啦， 唔好成日刷存在感或者情緒綁架

香港人記得聽日準時返工呀，獨裁政權好快就會下台㗎啦

唔睇好10/1
因為都係膠行都終點 然後散場
毫無意義，又係要畫面靚

除非肺炎完佐，重新組織過
先有希望贏

仲有，好心唔好曬錢啦，係咪on9架捐一堆錢俾612/星火 意義就係打官司？笑大人個口，大佬你係去革命啊，唔係去城市論壇啊，送錢俾d律師養肥佢地意義係邊？救手足唔係咁救，你直接偷襲各大監倉一樣做到

點解唔用d錢買原材料自己造盾 矛，香港咁多五金舖，買鐵皮 鋼條 唔難下哇？咁多人無可能，無人識打鐵嘛？

只放負嘲笑，而唔比意見
咪係5毛囉
有意見？

罷工就一定好撚過送頭大遊行，不過以港豬性格，返工重要過人生安全同自由加上而家失業率咁高，經濟差，唔會有太多人肯罷工

可以按章工作

癡撚線，個風向同上個禮拜完全調轉呢啲時候放負就理所當然，之前「行街」質疑下個目標都俾人屌到上天花板又5毛pr

佢地盲目迷信 （行街）可以推翻港共政權
人地唔肯醒 想訓

你由呢班人繼續訓咪算咯

利申先 我對呢個提議都未100%贊成
但兩次啲人嘅反應真係幾兩極。
上次有po屌搞手/質疑成效，啲留言都話風險自己衡量，咁你有咩提議，唔出嚟以後無得出，質疑多手足俾人拉換嚟證明把火未熄唔抵就俾人屌放負pr5毛。
今次有人提議三罷就...自己睇番啲留言啦

已經講咗好多次罷工就係罷工，而唔係咩塞車/sick leave，罷工本質係工業行動，要靠現有工會動員先有得搞。
冇共識地搞三罷，效果好明顯，之前亦都試過好多次，就係得好少人參與。

另外現時唔同行業都有手足開咗好多唔同的工會，唔止係用來爭取35+，更係用來動員罷工。

2020年2月3-7日香港醫護罷工行動 就係靠 醫管局員工陣線 動員班醫護去罷工。

搞人鍊做下左膠野，聚下人先仲好

想係十一前引晒班人出黎？

又block多一個on9仔

原本有一期搞和你返工好有用，狗又冇嘢做到。
但黎明行動真係越做越少人，效果越做越少，風險越來越高，更有人送咗頭都冇人知。

和你返工可以再搞喎

係囉，連自己唔返工都唔敢，要由另一班人冒險堵路嚟阻住自己返工，又何談罷工？
首先大家要明白罷工唔係無成本，係好可能無咗份工，
但大家又係咪忍心有啲人增加自己成本，去令自己返唔到工？

好！久違既塞鐵

同意

留返十一好似比較好

已封鎖會員 - 你認真就輸了

唱下歌，去shopping，咁就推翻到政權㗎啦！

罷工罷一日第二日返工返學係咩玩法？

係呀，我都咁話，不過比人tag 左五毛lu.

同理，內蒙班警察拒絕出勤，聽落幾好，但佢地淨係拒絕出勤有咩用，中共咪又係派另一班人鎖埋佢地
要反抗就要做得徹徹底底